香港十大恐怖殺人犯

林過雲
歐陽炳強
林國偉
丁啟泰
陳文樂
周凱亮
唐永強
劉璋輝
徐步高
陳同佳

陳同佳

三萬黑警

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

鄧小強

林鄭?

徐步高走得太前

林鄭

徐步高黃㗎

真勇武

徐sir單案一定有內情

林奠

30000 大啦

仲有邊個做

歡場屠夫案表示被無視

咩名

林鄭月娥滿手鮮血

陳家進/陳奇能/梁詩禮

同期重有單
羅有福/張滿強

都係殺左三個

佢一個影響力大過前面9個。最可怕係，佢仲喺香港無受審判。或者2047之後，條友坐喺cafe 度戴緊口罩望緊路過嘅你。

名額有限

新三狼案 serial killer 碎三個人都唔夠？

第四個走得甩純粹係好彩..
拍埋去樓上張名單起碼有一半係不入流。

咁咪變咁一單案佔3個人

霍立賢
丁啟泰
周凱亮
陳同佳

新赤柱四大天王

陳同佳而家出面自由自在啦

三萬個恐佈分子先最得人驚. 全無人性, 豬狗不如.